講呢兩隻字嘅人，你地都欠全球華人一個道歉

「Sorry我真係睇唔起你呢啲人」
支那閪嚟成日自問自答搏上位

Push

邊2隻字？

支那

你要教精佢，唔想以後有人繼續講支那，首先要禁咗英文China先。

DIOR

dior